Η ηλεκτρονική βιβλιοθήκη του 2 Γενικού λυκείου γρεβενών δημιουργηκε την περίοδο 2017-2018 όταν εγώ ήμουν στην β' τάξη. Ο σκοπός της ιστοσελίδας ήταν να πάρει τα αρχεία σε excel όπου μαθητές με την καθοδήγηση του κ. Μιχαλογιάννη κατέγραψαν τα βιβλία και να δημιουργήσω εγώ μετά αυτήν την υπάρχουσα σελίδα.

Υπάρχουν Είκονες της ιστοσελίδας στον φάκελο Screenshot